智龍迷城 國服區(21)

😞😭

眉狗死全家

屌你老母

嗨

哈囉

躝

挽留

謝謝

再躝

不

喂

眉狗搵仔

攞石未

cnmB

4big6佬

拎到了

有5會?

所羅門預告繼《香港人權與民主法案》後，會有另一條《Hong Kong Be Water Act》，制裁中港官員

幫手未

孽瘤有無份‼️

推‼️

唔知，不過樓主一定有份

門仔契爺

咁放心了

收到風原來6清北上比人屈callg

佢真call g

消息指 6清沒有出境記錄

佢上面住的

型能到

轉珠師

我係PAD人呀Hi

吓

想入谷

自拍send比me審批

都是不好 對唔住

send左

玩野？

不是

樂壇新星TL韓子亮推出首張個人大碟無人講?

想入

非基

不了

邊能個負評我

要用舊名

想睇神眉自拍

佢仲係新星嗎

仆街自爆咗！

貼一貼樓主張相轉移視線

米推

屌你老母推唔推關唔撚關你事呀

果然搶口

你屌D街坊個陣仲搶口啦

No屈

放這邊 行嗎

有沒訂屙米土人 幾靚

麻麻地黏土人

收到風樓主會對巴打自拍打J

黏液人

真的 已fc

不用了 抱歉 我錯

又擺 屌你老母

Sor 忘記了

Mei9

4259已4勿念

mei5d4148

🖕🏻

有料

諗清諗楚先好撳....

又改圖

真的話你會點

？

你屈我改圖

沒屈吧 明眼人一睇就知

米尾啦
樓g只是弱智

都是你明白我

米尾，is你自爆
我唔明的

弱智才會考警吧

mei46ma?
mei4joe5d4148

挽留‼️

牙侵話佢阻止左摺被軍屠城

信不信🤨

心裏的花我想要帶妳回家

信

國貨城的弱？

樓主話佢冇比人雞姦
信唔信

要不是我，樓主菊花在14分鐘內就已被夷平了。

的士陳來？

事實

不能是吧

樓主點睇智龍月費計劃

有沒數據送

唱未

有無人入到 好撚鬼

App唔得
用safari 入到‼️

禾PC
嚇到我開咗個POST
入親有美國/DDOS
共慘黨既POST
就入唔到

屌 連我自己開個POST都入唔返

九龍新界無得避

殺到黎
好多都要轉browser 先入到

我朋友話X共
大陸AI篩選埋
好撚癲
依家調整緊啲KEYWORD

國服區咁安全係咪有X共撐腰? 牙眉有點料
BTW 原來有人都有提

鳩噏駛唔駛打靶

登出就睇到了

應該係某段時間開既post有問題

個通知死鬼左🧐

通知

有沒手腳人手通知我？

通知唔係一直都虧虧地咩

通

係

謝

你下次死期係明天 已通知 不用謝

屌你屎忽

隻pkm咁能勁可以搞到部機變磚

睇能曬個屌新作post

打999喎
(笑)

屌 我都唔記得你係呀蛇
無天理 仲有咩人可以幫我😢

神眉是教師

政府 8964入唔到 中共入到

65587係仆街仔

睇完個圖鑑就唔想買了
點知原來咁多災情

Cctai又咁多陰謀卵post

Ucctai手腳

全部POST入得返了

通知都load到鳥

神眉是教師
牙眉是強姦犯
樓主係性罪犯
牙猸係狗
牙蝞係25仔

啲神獸重低過我智商

難聽過粗口 😑

ching sick ball

買未

擺粒膠響度以為笑人巧威威

少佐早

Gay都無

你出賣咁多手足都買不起一部嗎?
你開玩笑?

膠是代表我的心

...

攞咗7粒石嚟開位 你問我答

再串我申請禁制令

有連結否

點解唔儲夠十甩
撳少好多下‼️

十甩會拉手仔
同埋我未刷票

好彩沒買

呢個post狂屌
但另一個就挽得好kai針

本討論區有個別伺服器出現不隱定情況，經檢測後確認原因來自伺服器之供應商，與網絡攻擊無關。

咁快無得查案

要查實有得查吧

樓主開太多分身逼爆個ser

係我都逼爆pad個ser先
起碼有石派

被滅聲了
同屈叫雞一樣

幾十支槍指住連仔個頭

眉蛇有料爆未

樓主吸得二噁英多日日瀨屎算不算爆料

屌牙
負皮5到樓g

樓主個腦正在維護

屌你老母呀神眉

我玩得好撚開心!!!

等緊pad gold了‼️

原來牙眉係共諜

一早知了吧

佢係pornhub終身會然

無咁多錢買

出賣手足一次收到幾多錢?
咁都唔夠錢?

0 純粹興趣

屌你老尾邊個又用我ac

好能串...

樓g就快被制裁，而家扮串嘴實情驚到瀨屎

樓主係咪準備做pornhub終身會員

交左你個名上去

meihub終身會員

抽非洲玉了 祝福？

上契嗎？

祝你快D4

中咗小岡‼️

屠眉小隊正式成立！！！！

嘻嘻

我去414快d

5ho😞

@3z

係Twitter report緊5毛

加油

好多2019年申請既假ac

有無report 過我

未開夠ac一鋪收你皮

再b害就開波

能在14分鐘內bam我嗎？

不能
因為你出賣手腳換解bam

今日彈咗好耐珠‼️

屌你老味又吸我d運

笑西?

佢又睇懷仔

沒 重彈緊珠

睇未

不轉珠了嗎

太好了‼️

射曬啲體了

射咩入體內

收到風樓主齊晒1-20！！！

得8 9 13 18 20

串撚到

我有第7個隻
不過因為比樓主b害所以成個禮拜無login了

無逼到你跳樓已經好好了

隻能隻都用加擊 典刷

要投埋票先跳‼️

深藍ming

Mingjai

牙池

牙眉

@眉

Ms真好玩

別殺我

好毒

屌奶星 中埋凱特都未出金

幾時開一次性特赦比我轉版

你落地獄個陣

落魔界可不可以

咪啦 唔想同你玩

知你日日OT扑鳩手足唔能得閒打機啦

咪屈

而家5系買餸
無得討價還價

轉推未

最近去左做寶可夢大師好少轉珠

智龍可夢

樓主已經排緊隊投票

@牙遲

佢排隊黨來

😞

🤨

誰要殺你

抽蛋未

攞了石來開位 天日先有得抽

想念三倍同牙立了

連登又比牙眉搞撚死

票投民建聯 共設好家園

投完票，覺得個人都醒目咗

投咗葉劉

吃屎吧

IOS Dadguide有得用鳥👍🏻

bam咗 冇用鳥

Ching ho ball

甚麼來的？

佢冇參選

Padguide 2.0

去幫手先

衰妹

18+

典解你UP到圖

佢連仔手腳

屌拿星驗證夠未

眉記又話唔識政治
一返番泥就開台講政治

唔洗驗證

連狗驗證咗猸係蛇

正能樣

牙眉都好信

pad pass會否趕絕樓主呢d窮能

眉信

不會吧

眉閪咩

山本一定會搞到一鍋泡

樓主今日啲福袋 多到要CALL GOGOVAN

拎左幾多袋米番屋企

無

佢住貝沙灣

投咗1號

No屈
屌拿星驗第三次了

我未投
食完飯先行過去

攞米未

人都唔多個
唔知搵邊個拎

投完出黎見到個差佬放飯
盒飯睇落凍能晒

咁樣的？

點撚樣睇

不是

見佢成盒都係餸
好豪華

屌拿星 連仔整好未

西莎？

好似叉燒搭燒肉加幾條菜

Btw

偷睇站入面份野
成大頁得5個人劃左名

On99

有沒咁少人投😞

差你

投了吧

樓主係每個投票站投1票

又屈

又想自爆？
剛剛見住你影的

我朋友個老母個女既朋友影完send比佢的

屌你老母又跟蹤手足跟住篤灰？

想識

上唔到70% 我即場屌撚死樓主

益左佢

又蝕左1石

@眉
推未

挽緊pad

差三個虹coin

比15個金coin我plz

得兩粒銀 要?

不用了
而家開波打

我有400體可幫謝

我都仲有400
應該夠打了

Oj 唔夠@me

夠鐘‼️

截至晚上九點半，總投票人數為2,853,608人，投票率為69.04%。
手足有機會唔使屌撚死樓主!!

牙燒又中

唔係踏正70%都要屌4樓g

投左民建聯

有隊未

恭喜樓主又拎多個冠

無ff個隻
好在有sao 100層boss

Cctai好似有人要裸跑🤔

樓主都爭左我地38次裸跑

樓主不嬲都出名冇誠信

71.2
唔使裝修樓主屎眼

佢好彩

隻大岡好能爽

我頂你個肺又中

樓豬中十鳩幾隻勁野就快b4我

屌那星上次揀6星先中到隻路西法

樓主無課中
我課左三千幾先中

勁過曬我手頭上任何一隻

你抽艦隊

唔清楚
我只係login拎石的

又做毒瘤

孽瘤條𡃁豬左

@娜

樓主=無課毒瘤
0貢獻 剩係識偷人D寵同R石

刷夠了嗎？

13比1

用了一個虹去換飛

18:1

何妖落選令我諗起劉肛華

剛睇咗個個post

又冇連結 是不是玩野?

神眉：問我有冇信心抽鑽係低能問題

Me手頭族‼️

然後抽不到了

經常都抽不到吧

鄺仔贏了

樓主！！！！！！！！！！！！！！

咩事！！！！！

冇！！！想你快Ｄ死！！！

屌你老母 擺撚夠未

咁兇

屌你老尾生日都要戴綠帽

粗口娟都cls

咩事！？

佢輸到語無倫次

屌鳩市民立場先行，建制派好委屈好慘

慎入

發惡夢鳥

祝你夢見我吧 連惡夢都不可怕了

系 因為你仲可怕

屌你老母乳糖不耐

攞石

眉已完4未

凍撚到我射咗波😂

試下吊起樓g當沙包打

不要了 接觸過佢都會腐爛

重有生性病

唔攞了

嗨 各位

(突發) 神眉國服po 被圍, 手腳們大叫"幾時4, 5d414"!

哈哈

應該無講錯吧

4259

259414

佳囝心情好番未
試下去台灣投一投案吧

佢博5到

DLLMEI9

你刀幾重口味

所羅門的微笑

眉狗亮

0仔

呢隻所羅門牛B D

無牙吊你隻西

重抽緊牙仁

一神一進

一隻比我玩緊腳

覺不覺MS D降臨寵好能勁

無升過

牙眉有冇睇MS動畫 幾好睇

轟絕個D仲勁過一般限 剎那那由他個D更加唔洗講

剎那長駐top2

沒

好睇過TVB！！！

睇緊tvb

愛回家

Is

睇夠tvb未

就夠50體 又有5甩石抽牙仁‼️

樓主好冇骨氣！！！

呢到係智龍迷城討論區 米講其他野

組到艦隊

你拉客個陣又唔見你咁講

他is4259

熄電視了‼️

夠鍾食狗糧

轉去viutv睇韓劇‼️

呢度邊個話得事?

牙遲

屌拿星又一隻卡爾多

樓g
他說了抽鑽就抽到

但我抽不到簧龍😞

廿七號又要睇山本表演轉珠

講夠大話未

不了 出合作先@我睇 thx

沒說吧

米扮野啦

置頂！！！

推

ON9樓主

負皮了

樓主置頂#502回覆 又有新權力

樓主好波

法國98比山本bam左

邊能個俾正皮

每次有正皮香港都會出事

仆街了

我比的

聽日美版都有live
大能獲‼️

又有❗❗

聽日白貓都有新料‼️

未抽到😞

5d4

樓主中夠大獎未

好能癲，1皮1大事

祝福？

仆街 典儲得切50石😞

樓主控制置頂權‼️

是

開始獨裁了

樓主挽不挽cygames隻新驚

咩來

好似幾過癮

聽日開server

希望樓主唔挽

牠玩的都是垃圾遊戲如智龍迷城

收到風樓主做左gayhub終身會員！！

屌拿星彈珠台

挽嗎

不錯👍🏻

收到內部消息CYGAMES為左阻擋乞衣樓主 隻新驚將會鎖香港IP！！！！

樓g又攬炒‼️

牙眉😞

突發: 眉ching叫完雞冇拉褲鍊比人捉住做訪問!

有片睇未

細到睇唔到

見到叫雞就知係fake news

泰國雞

有道理
咁信得過

樓主叫雞果陣 先會SHOW佢張委任證

唔show要俾錢

SHOW左要隻雞比返錢

樓主有3個ac?

樓主有一碌鳩
一碌係塊面到

佢個腦係屎忽到

佢冇屎忽
即係冇腦

屌奶星 頭痛 瞓5能到

啊！！！！！

25的代價

4鳥

未

睇山本好快訓到

彩嗎？

鄭家純坦誠承認自己有SP 解決性需要

是我

有sp唔代表玩人獸交

SP 不是 AP

你係性需要？

咩是AP

O 明了 屌你屎忽

ANIMAL PARTNER

原來隔離條友講左十幾日仲講緊黑石

咩人來

唔知
應該係比三倍串過忍左好耐

我轉珠都轉唔到十幾日 咁撚有毅力

沒掛愛德了 去了第4隊

樓主是狗 #1

隻彈jer台幾好玩

想彈

應該好快厭

我自拍+連登id
為什麼我還未能入群組?

樓主不是吧

你假相 誠信有問題

又爆

成班怨婦

想刷了 有沒手足john?

置頂未

真的

誠信真的有問題

你嗎？

又蕾姆😑

很想call吧

臭的

他吧

法國國服區手足都係遊走好多台
真係少一飯都唔好做國服區手足
波 cc 動物 鴨屎

仲有無補充

Pad手足無處不在

我遊走驚台

米跟蹤

你4未?

我成人台但不留名

米能扮你健康台

法國沒有手腳去祝牙井當選區已完

牙井捉到咪清未

又25

隻彈珠台刷首抽唔洗玩教學咁良心！！！

我都好有良心！！！

比狗擔走了 fced

驗能夠未 我不是機器人牙屌

又搞撚死連登

口決定追擊樓主

眉蛇攻擊夠未

g持!!!

機器人都有良心過你

回龜轉珠界未 今晚有料

gaius從沒離開過

駁5到?

最重要的是少佐的心啊！！！

是眉的屎忽

今晚又要睇牙介

有合作@禾 thx

2019年11月も「パズドラ公式放送」の配信が決定です！！
今回は、「今後のアップデート情報」を中心に、新たなイベント、コラボ情報、チャレンジ企画などをお届けします！
配信をお楽しみに!!

一早講左有‼️

眉狗合作

個彈珠真速刷

抽不到5星
不玩了

有個3 5星 要不要

1S 1A 1B

早知不call u 挽

岩岩喺谷問候左佢全族

樓主晚晚雞姦轉運 好難同佢鬥

雞姦u

TL又開台鳥

10石機
都當情報
屌你老母閪

合作未

Dmc 1+2+3合輯下年出

彈珠台起手未

刷唔倒 哭哭

刷緊個雙S‼️ 祝福？

8年都黎緊 仲係更新緊D門面野

月費

想john

回曬塘

pornhub會然JOIN未?

佢join gayhub的

冰隻係s

巧撚悶 又唔係現場轉 錄定先 ON9

擴潛覺欄之前唔係廢棄左啦咩
做咩又出返

人棄轉珠驚

1千粒強龍都諗到

眉蛇抽唔到就DDOS

樓主會課月費嗎

5星咁能多
但我不中

呢隻蛋龍死得巧橙。。。
img]

不怕 驚都入不到

之前啲297先橙

7周年之前明明都幾好玩
點解會變成咁！！！

好貴

當課30粒石 還可以吧

555！！！！

因為其他驚仲正

隻GAME本身悶 出再多合作都沒意義吧

眉蛇狗能到 發爛渣鎖人IP

Cygames一貫作風

又中！！！！

我就是國服台法師

屙巴

樓主去4吧

樓主同林鄭一樣咁長命

總結：冇新系列神冇新進化冇新玩法冇新系統冇新合作

機殺妹‼️

在PAD尋求驚喜是否搞錯了什麼

屌你老眉沒得睇負皮數！！！

幾能型！

屌你老眉北歐幾時先超轉生

執幾時獸神化！！！？

完能咗

收到風 你睇曬

唔比人睇負皮數
咁唔見得人

大PO好多期待的

可能用到隻2way佬打今次個杯‼️

講真沒得睇負皮數真是沒動力睇

隻6奧想點‼️

PAD營運點解可以甘能屎

仆街 打唔能到

還返比我未 撲緊石十抽的

R石抽白貓吧

沒石r了

樓主累全家

開新ac吧

比啲信念

d角勁到0建都打到新野

破壞平衡

白貓=三國無雙
不用平衡的

6清貼我出泥做乜🤨

原來係你

鬼叫你唔掛天照‼️

米尾
一路都掛緊‼️

掛能夠my wifi未

公廁泥

TL LIVE緊!!

樓g換到山本菇媽返泥未

屌拿星之前唔記得較指定自己細a 比人換能走咗

陰公

好能罕有

得罪人多係咁

上個禮拜的

我個心好撚痛

你都冇 點會痛

比樓主搞到我冇得彈珠
想4

佢4先

樓主今晚宵夜有著落了
岩岩肚屙

有沒手腳重未瞓‼️

啱啦 留埋聽日早餐
成日話我哋餵唔飽佢

大家好，我係棄坑三年嘅舊玩家。想玩返隻game，但係唔知點樣上返手，所以有啲問題想請教下。

1.請問box入面仲有咩寵可以用？可以組咩隊？
2.去攻略網睇咗睇，發覺依家個環境比合作角主宰。隻game到底發生咩事？係唔係為咗吸課金搞到咁？
3.有冇新畫師加入？仍然都係靠風間雷太？

感激不盡。

呢個post無人玩的 去返大post問吧

屌你老母cy第二次

玩玩下寶可夢又3點

有沒咁襟玩

難得有新血 咁撚樣玩鳩人

淨係識答3 依家無乜靠雷太了

D問題好適合去巴哈問

制裁樓主了

神眉不會懂的

被稱呼「猸狗」 神眉：欺凌行為係唔啱嘅

佢25先

連登又俾猸蛇攻擊

制裁u

我普通香港市民 不會吧

門仔又j擊

潮洲眉

進不進機殺妹g

樓主冇所羅門

屌你老尾

有3隻

dllm

中夠未

樓g乜刀有

你個細a幾lv的？

849

樓主乜性病刀有

串夠未😑

有個反猸ac add禾

同路人

依家先上得返

屌你?

眉蛇原來係沙田放陣 好撚陰毒

好能肚餓😞

對不起 今天沒屎痾

5:33

0542

6558747303

0713

65587=259

樓主已凍能死

咁驚 我喺沙田

47303

做乜撚野

樓主4未

👂🏻4️⃣

中了蕾姆‼️

丟你雷姆

勁不勁的

金ss+

巧凍 要開暖爐了

又要入鼻寒中心吃狗飯了

去食2手bino 吧

要去牙活

狗隻不准進入

98無得食

隻蕾姆點挽的‼️

你帶佢入吧，牙活俾杜盲犬內進

嗨 有無人掛住我

每天想你什麼時候死

今晚食乜

西莎餐盒系列

咁能rice

原來包都有‼️

樓主不是機器人

當然不是

是狗

Amazon Black Friday有沒有買什麼

沒錢 很窮

但課pad

個合作連8蚊都無課

貢能垃圾點課😂

系
但拉打我抽爆

沒有石典抽

有32

課咁多

眉課

樓主買左gayhub premium 終身會員

No 屈

37 嘻嘻

突發 神up無伏‼️‼️

得12‼️

6隻白虎了

至憎歐洲人

請教我未

7隻眉狗了

中能左好多新野
哭了

歐能夠未

個d原生6星系列神

Why咁多石

11月每日起碼6甩😑

我驚儲到上上限

4148

2148

咩咒語嚟?

眉咒

@眉
剛剛法國工龍強化之後
殺生丸又勁左
又可以吹奏‼️

下次吹奏要的山本改隊長技了

應該有新進化吧

山本幾時上修樓主個腦

已經buff到盡

比山本hack

Pm咗位ching 佢換返隻熊仔比我了

我是ching 找我?

我黎

吊 原來已經12月
11月忘記打了😅

糞驚 不玩也罷

食左誠實豆沙包？

凍能到我要著黑絲

又要po返張黑絲圖嗎?

不用了 謝謝

天滅神猸

Why?

好在唔關我事

Loop左十次

Loop咗2次

樓主睇番自己俾人打有咩感想

佢係揸機個件

計埋睇片剛好loop兩次

好似好痛

你每睇一次佢痛一次

猸入面有個眉字

又睇多左一次
好治療

又痛多次了

樓g揀夠強未

神眉 死全家

Gchi

咁大仇口

忍左好耐了

樓主吸二噁英吸上癮

屌你屎忽牙

眉方必作出反制‼️

出蕉未

出咗 碌蕉重熱

幫推

起碼要用3粒虹幣換虹幣😞

又出霸塔比樓主乞石

32層了 但用了幫手都豬咗
重未抽到金😞

咪撚抽啦 就出聖誕同新春限

巧 SH了

4meidog

回家了 可以全力屌眉

屌眉大軍 列隊

到

係咁多 後面無人了

香港人出名遲到

出名轉個灣就到

笑西牙
吊能死你牙

三罷唔包罷反猸

G持

到了

眉清在嗎

到！！

我買了殺蟲水噴眉

還健在‼️

殺不死的

除猸噴劑

攻能夠未

咪你條撚樣囉

佢受的

屌你老眉

屌 早知刷超地 唔射中級

嘻

我個心好撚痛😞

痛4未

關我撚事

抵

不痛了

4了就不痛

No咒

祝福來!!

樓g又中限所以不痛

樓主中性病

愛遲力蒲頭‼️

十扑護旗手光頭眉

樓g咁能惡

樓豬係深圳食完姨媽巾海底撈後跌左落窿比人用水泥活埋左

@樓主 你老死牙直搵你

要維護24甩鐘
樓g典算

世界末日了

發生咩事

見到了

有冇人打算月供智龍

應該沒吧

1月出padg了

比錢山本=殘害日本幼幼 不了

出DLC

系

俾錢邊個可以殘害眉眉

冇 佢成身性病都唔驚 無敵了

加冰個做親友巧

買嗎

一早是了

980蚊 每個月1隻限定 50萬MP

課了

要連課5個月先有牙好似

我lv1中限

成90粒石唔知點洗 ==

你中風吧

又咒